唔好到由sogo入維園

再塞真係會出事。

推 成班垃圾阻撚住哂 第一日出黎行？